# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OTRS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-08 19:10+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-28 11:42+0000\n"
"Last-Translator: Udo Bretz\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/OTRS/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Add mapping template"
msgstr "增加映射模版"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Charset"
msgstr "字符集"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Colon (:)"
msgstr "冒號 (:)"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Column"
msgstr "列"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Column Separator"
msgstr "列分隔符"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Dot (.)"
msgstr "句號 (.)"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Semicolon (;)"
msgstr "分號 (;)"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Tabulator (TAB)"
msgstr "制表鍵 (TAB)"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Include Column Headers"
msgstr "包括列標題"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Import summary for"
msgstr "導入總結"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Imported records"
msgstr "導入紀錄"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Exported records"
msgstr "導出紀錄"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Records"
msgstr "紀錄"

#. Template: AAAImportExport
msgid "Skipped"
msgstr "跳過的"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Import/Export Management"
msgstr "導入/導出管理"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Create a template to import and export object information."
msgstr "創建模板導入和導出對象信息。"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Start Import"
msgstr "開始導入"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Start Export"
msgstr "開始導出"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Step"
msgstr "步驟"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Edit common information"
msgstr "編輯共用信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Name is required!"
msgstr ""

#. Template: AdminImportExport
msgid "Object is required!"
msgstr "對象是必需的！"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Format is required!"
msgstr "格式是必需的"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Edit object information"
msgstr "編輯對象信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Edit format information"
msgstr "編輯格式信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "is required!"
msgstr ""

#. Template: AdminImportExport
msgid "Edit mapping information"
msgstr "編輯映射信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "No map elements found."
msgstr "沒有找到映射的字段"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Add Mapping Element"
msgstr "添加映射字段"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Edit search information"
msgstr "編輯搜索信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Restrict export per search"
msgstr "限制導出每個搜尋"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Import information"
msgstr "導入信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Source File"
msgstr "源文件"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Duplicate names"
msgstr "重複的名稱"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Last processed line number of import file"
msgstr "導入文件最後處理的行數"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Ok"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Format backend module registration for the import/export module."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Import and export object information."
msgstr "導入和導出對象信息"

#. SysConfig
msgid "Import/Export"
msgstr "導入/導出"
